會員id#402多次針對並且屈我發動ddos請即ban

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

屌你老母收嗲啦仲掛住d小學雞野 ⁠ ⁠

樓主垃撚圾
大家唔洗理

樓主on99

邊個貼露點圖又要搵人刪

又要貼又要怕多鳩餘咪仲小學雞

Ban幾日又開分身又扮曬蟹

咪你地acg貼圖區

由你把口講出黎真係
人唔笑 狗都吠啦

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

呢個時候仲掛住搞呢d小學雞野

佢不嬲私怨狗黎
佢講到明我開過機侍8丸傳就要bam

有證據
#402幾時ban?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌
日日都喺度mon住lihkg然後開post嗌bam鳩人

就快有10月新番，台主又發作刷存在感

條友真係好撚柒蠢
做乜都俾人睇穿好似撚狗咁撚

冇屈